成副身家有三千蚊。。。。。。。。。。。。。

總算比上不算比下有餘

可以去食牛河慶祝

請食飯

sugar daddy

you want to be my sugar daddy？